股市反映咗琴日份屍正報告

係災難級

港共出施政報告話要揼一萬億港元救國
美國佬即刻嚇到瀨屎
中國或成最大贏家

中國又贏

又要受沈